破壞連儂隧道其實好少事

花幾多口水討論都冇用 唔發生都已經發生咗
討論完 班撚屌照舊都會搞破壞
就算屌到件事上天花板 撚屌都依舊係冇撚用嘅撚屌
更何況我哋用一日就可以還原啦
撕一貼十大原則大家記唔記得?
甚至可以直接用筆將720改做721 慳水慳力

手足集中火力推721啦
721見